京東健康 IPO 有冇人抽 ？？？ (1)

有冇人抽 ？？？

連燈孖爆抽

睇你頭

呢排輸到仆街
邊有錢

諗緊

孖十手玩下 點睇

睇下其他巴打點睇先

一手黨

抽都唔會話俾人知啦

點解呢
抽完一齊吹下水唔開心咩

提防面面呀

又有d 道理

牛牛有額

唔驚， 麵麵最欠缺係健康
佢未必會出聲

祝麵神早日康復

boc 1pa任孖

啲專家話100手先中一手，有冇咁誇?

富途孖展任借，你覺得多人投？

等藍月亮
呢隻太貴

d免費account全部上個一手先
再睇下margin額上中銀

今次一手黨有冇機會?

實有架

孖展B 組

支銀開孖係一個指標黎

唔好抽留返比我please

星期5先
睇下超唔超到100 就安心隊條A中

抽

做一手黨定A中好

抽你老母，仆街

睇下聽日隻藍月亮銀行有冇得孖
冇就現金一半京東一半藍月

我愛大陸股

A中要幾多

間間都得

細細聲講好了,
唔好俾麵麵聽到丫

息加手續費幾錢埋單

十成孖 孖咗14手 0息 38蚊手術費

我都打算廢立38蚊餐

Gogogo

一手三千幾，見到都唔開胃

你抽一手邊間唔受

死大陸閪咪可以分身

爆左啦

唔撞上b

次次牛牛有國配都奶嘢 呢隻都有

身體還好嗎

仲度緊時間表

移民大灣區

A中大約幾多手

係咪富途？ 唔識

咪講咗輝立

新手學野

唔知，要睇幾多人抽 超幾多

驚唔驚牛牛國配伏

咁即係大家都係估估下?

應該接唔到
香討個邊話泡泡1號招

依隻歸saas
有貨先講輸錢

3隻撞 allin泡泡，a中jd 1手藍月亮

藍月亮好似再延期wor
接到jd

我都係完全一樣諗法

正常，唔通on99 抽恆大幫大劉接貨

真係咁睇好泡泡？
仲勁過jd健/ 藍月亮？

概念獨特
上次有隻思摩爾電子煙

想抽 但次次都好難中

又有隻大唐

boc 30號停margin可以睇埋星期一 個d乜撚野藍月亮 泡泡碼特

Pop Mart（泡泡瑪特）快將招股。據外電報道指，Pop Mart集資規劃擴大至6億美元（約46.8億港元），公司將於下周一建簿（book-building），下周二（12月1日）起於香港公開招股。聯席保薦人為摩根士丹利、中信證券。

無得睇埋一手/B頭幾錢再落注。

內地臨床階段生物製藥公司和鉑醫藥 （新上市編號：02142） 計劃發售約1.38億股，集資最多17.85億元，招股價介乎11.7元至12.92元，一手 （1000） 股入場費13050元。公司將於下周一（11月30日）至下周四招股（12月3日），並於12月10日。摩根士丹利、美銀、及中信證券為聯席保薦人。

大手炸落去

咁多隻一齊

呢隻野邊度黎

京東B頭係80000服定100000服呢？

完

京東健康(06618)超購逾420倍，80萬人認購今年最多。

咁撚多 仆街

多謝班人唔撚搞影分身

咁多

幫券商打工

80萬人有冇可能呀

$3xxx/1手
應該好多大陸一手分手
a組應該仆街

*分身

聽日

超咁多。會唔會好似先聲咁一開插水？

國暗傳緊-20% 我暗盤輸少當贏 走到即走

你個－20％邊度來？
我睇其他都無人講過負數
超過就有

Drop to zero la, 你將股票免費轉名比我

又唔會drop to zero嘅， 先聲都係跌42% jei

有分配消息未

連暗-50% 你應該無得走

Tmr

1手40%

好大機

Pk...

a 組all gg